有冇人讀多過一個high dip?

今年讀完個垃圾工程hd發現冇撚用
讀多一個hd制唔制得過？

讀唔成書就返工啦

讀埋ive ba
進入工程工司以最快速度上位
幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。

返緊

急不及待好想玩玩了

點會又去讀多過hd
去實戰拎經驗算啦
經驗>學歴
唔識咪去自學睇書

點解唔走後門